有冇人覺得食蝦蟹同食草猛蜘蛛冇分別

痴撚線好想嘔
結構上係冇分別

草猛真係可以食
蜘蛛就真係唔知

不過人肚餓絕境既時候就會諗到d痴線野

邊樣好食咪食邊樣
豬同人又咪係差唔多咁你又食
見過殺豬未

但個個就話草猛蜘蛛痴線
食蝦蟹就話正

蜘蛛都食得，不過冇乜肉，東南亞地區D細路會捉嚟當零食

昆蟲 蜘蛛 平時唔驚
見到啲得意 獨角仙個類仲會拎上手撚下

但對蝦蟹好反感
太肉酸 由其瀨尿蝦 個樣真係外星生物咁
一見到佢就諗起科幻片—第九區

甲殼類嘅海洋生物喺最污糟嘅地方捐黎捐去食垃圾，根本就等於甴曱

搞撚到我唔想再食

估唔到有人同我諗法係一樣

龍蝦成隻異形果D蟲咁 都唔明點解食得落口

初中食垃圾飯盒
比裡面d蜆搞到嘔左幾日
又腥又臭
自此唔食有殼既海鮮
其實成舊屎咁核突到底點食落肚
次次食生蠔蝦蟹之類我d屋企人都話我唔識食 話好香甜

真係有個講法:蝦蟹係分別對應陸地既昆蟲同蜘蛛

agger, 從來唔食蝦蟹，螺，鮑魚個d 同蝸牛差唔多

食蟹仲要剝開佢個蓋
挖佢d膏來食

覺得好嘔心

屌您地講到我唔撚想再食

覺得蝦蟹食落無咩野

但唔明點解一開始會有人夠薑捉黎食

未剝殼 見到蝦頭同腳嘅蝦覺得好撚核突唔會食

講還講⋯⋯